新中公司老闆有野同示威者講

美品發展有限公司的總經理
許民楓（MatthewHui）
公司地址： 九龍觀塘鴻圖道72號恒勝中心3樓A&B室
公司電話： 2344 3885
手提電話：5181 2628

千萬唔好搞人公司呀！咁樣好無陰公咖

推一推

再推呀

推呀